香港地係咪好多人按左自己層樓套現黎買另一個物業

依家租金回報太低唔會
但係好多人有咁既能力

依家唔計升值, 租金回報得2%咁上下